俾阿媽見到我打飛機，點算

我諗住阿媽訓咗覺，去廁所清理嘅時候
點知佢無啦啦出嚟，見到未著好條褲嘅我，間房仲有陣味
點算好

呀媽你可唔可以幫我用口清潔吓呀？

無野做

7點幾打丁？

你傻架？

琴晚嘅事，當時我直接訓咗，而家諗返起，唔知點

放心，聽日會有好多卷紙巾係你房

寢取

定d黎, 一陣會帶你出去相睇, 介紹街坊d女女俾你識, 等你唔好殺死d孫仔

搵唔返呢條片